忠誠的廢物

你剛剛攻擊我的街站？

人哋做新聞畀班牆內中國人睇啊嘛

所以諗極都唔明
人大決定左點解仲要做街站